川普陣營將在內華達州發布「重大聲明」

好戲在後頭

宣布唔承認選舉結果

等聯邦最高法院裁決